A酸撚入 有關停藥後重新食藥問題

食A酸前皮膚好差超級多油 食左A酸大約大半年好左好多 連皮膚都變左乾肌
聽左大約4-5 藥 突然開始出番幾粒幾粒咁 細細粒 唔係大大粒但都feel都比之前多左油
想食番之前剩返嘅藥 睇吓可唔可以控制番少d油 有冇人知道可唔可以停藥再食？ 會唔會返效果架？
感激不盡

無問題

可以